唔小心著左灰色衫阿屌！！！

今日10點出門口飲茶，沒睇連登

有沒人同我一樣

U 記買囉

我陪你

是撚但啦, 行街咋嘛
利申著緊灰色

去yoho買喇唯有

怕多汗要換衫咪拿拿林去u記bossini買件衫, 有幾難

我棕色

u記關撚左門阿屌！！！！